讀唔成書嘅巴打們你哋做緊咩工

讀緊IVE完全冇心機讀
前路茫茫

收租

俾人收緊租

車房

維修

跟車

工程

政府19主任

巴打你咩學歷

揸紅van

It se

it dog

做緊麵包

文員仔

做雞

飲食狗

酒店

多謝巴打指點

高級快餐店店員

做緊狗，搵得個雞碎
覺得人生冇乜希望